{"newsHrefLink": "./noticia/0121033-acidente-na-br116-deixa-38-mortos-em-minas-gerais", "newsImgSrc": "./images/noticias/121033/mn_20241221110503_udtiFtUxy4.jpg", "newsCategory": "Minas", "newsTitle": "Acidente na BR-116 deixa 38 mortos em Minas Gerais"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121041-atletico-pode-enfrentar-o-algoz-do-cruzeiro-na-copa-do-brasil", "newsImgSrc": "./images/noticias/121041/mn_20241221114100_Y6OO5pB0hJ.jpg", "newsCategory": "Esporte", "newsTitle": "Atl\u00e9tico pode enfrentar o algoz do Cruzeiro na Copa do Brasil"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121023-uais-de-coronel-fabriciano-e-ipatinga-tem-funcionamento-alterado-no-fim-de-ano", "newsImgSrc": "./images/noticias/121023/mn_20241221083544_7bT7cIkm40.jpg", "newsCategory": "Cidade", "newsTitle": "UAIs de Coronel Fabriciano e Ipatinga t\u00eam funcionamento alterado no fim de ano"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121044-negociacao-de-fiat-palio-terminou-em-golpe", "newsImgSrc": "./images/noticias/121044/mn_20241221115730_ZB42WAD38t.jpg", "newsCategory": "Pol\u00edcia", "newsTitle": "Negocia\u00e7\u00e3o de Fiat Palio terminou em golpe"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121019-policia-federal-prende-criminoso-do-vale-do-aco-que-estava-foragido-e-foi-deportado-dos-eua", "newsImgSrc": "./images/noticias/121019/mn_20241221121424_2IKxSQ14A5.jpg", "newsCategory": "Pol\u00edcia", "newsTitle": "Policia Federal prende criminoso do Vale do A\u00e7o que estava foragido e foi deportado dos EUA "}{"newsHrefLink": "./noticia/0121012-assaltante-e-preso-depois-de-dois-roubos-em-uma-mesma-rua-em-ipatinga", "newsImgSrc": "./images/noticias/121012/mn_20241221124308_XBXWkLh5gt.jpg", "newsCategory": "Pol\u00edcia", "newsTitle": "Assaltante \u00e9 preso depois de dois roubos em uma mesma rua em Ipatinga"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121030-suplementacao-orcamentaria-de-timoteo-deve-ser-votado-em-reuniao-extraordinaria-dia-23", "newsImgSrc": "./images/noticias/121030/mn_20241221101302_wEcPU5kon1.jpg", "newsCategory": "Cidade", "newsTitle": "Suplementa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria de Tim\u00f3teo deve ser votado em reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria dia 23"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121028-nao-havera-coleta-de-lixo-nos-dias-de-natal-e-ano-novo-em-ipatinga", "newsImgSrc": "./images/noticias/121028/mn_20241221095337_QA09feX99d.jpg", "newsCategory": "Cidade", "newsTitle": "N\u00e3o haver\u00e1 coleta de lixo nos dias de Natal e Ano Novo em Ipatinga"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121035-jovem-montado-a-cavalo-e-preso-apos-agredir-excompanheira-em-ipatinga", "newsImgSrc": "./images/noticias/121035/mn_eR578f826cf0c92644c68bf64ad8dc5075f06.jpg", "newsCategory": "Pol\u00edcia", "newsTitle": "Jovem montado a cavalo \u00e9 preso ap\u00f3s agredir ex-companheira em Ipatinga"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121024-ipatinga-deve-ter-orcamento-de-quase-r-2-bilhoes-em-2025", "newsImgSrc": "./images/noticias/121024/mn_20241221084141_u108n3Fd36.jpg", "newsCategory": "Cidade", "newsTitle": "Ipatinga deve ter or\u00e7amento de quase R$ 2 bilh\u00f5es em 2025"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121010-verao-comeca-com-chuva-e-ha-possibilidade-de-novos-temporais", "newsImgSrc": "./images/noticias/121010/mn_20241220164019_35H0U8b0XZ.jpg", "newsCategory": "Cidade", "newsTitle": "Ver\u00e3o come\u00e7a com chuva e h\u00e1 possibilidade de novos temporais"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121009-vale-do-aco-tem-aumento-preocupante-nos-casos-de-chikungunya-em-2024", "newsImgSrc": "./images/noticias/121009/mn_20241220162913_uI2J6831Y6.jpg", "newsCategory": "Cidade", "newsTitle": "Vale do A\u00e7o tem aumento preocupante nos casos de chikungunya em 2024"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121021-casal-e-baleado-no-bom-jardim-em-ipatinga", "newsImgSrc": "./images/noticias/121021/mn_20241221064102_Clli84AAd1.jpg", "newsCategory": "Pol\u00edcia", "newsTitle": "Casal \u00e9 baleado no Bom Jardim, em Ipatinga"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121018-pc-cumpre-mandados-de-busca-e-apreensao-em-timoteo-e-ipanema-em-caso-de-homicidio-e-organizacao-criminosa", "newsImgSrc": "./images/noticias/121018/mn_20241220203938_7Xjmv6JlD5.jpg", "newsCategory": "Pol\u00edcia", "newsTitle": "PC cumpre mandados de busca e apreens\u00e3o em Tim\u00f3teo e Ipanema em caso de homic\u00eddio e organiza\u00e7\u00e3o criminosa\t"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121016-sindcomercio-solicita-isencao-de-iptu-e-outros-impostos-em-coronel-fabriciano", "newsImgSrc": "./images/noticias/121016/mn_20241220175952_83KOVKGia3.jpg", "newsCategory": "Cidade", "newsTitle": "Sindcom\u00e9rcio solicita isen\u00e7\u00e3o de IPTU e outros impostos em Coronel Fabriciano"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121008-gcm-expande-servicos-em-ipatinga-com-reforco-em-tecnologia-e-novas-viaturas", "newsImgSrc": "./images/noticias/121008/mn_20241220155818_cPgWyvDeNE.jpg", "newsCategory": "Cidade", "newsTitle": "GCM expande servi\u00e7os em Ipatinga com refor\u00e7o em tecnologia e novas viaturas"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121007-ladrao-e-flagrado-furtando-moto-em-timoteo-e-apanha-da-populacao", "newsImgSrc": "./images/noticias/121007/mn_20241220155105_Z5625rbRXz.jpg", "newsCategory": "Pol\u00edcia", "newsTitle": "Ladr\u00e3o \u00e9 flagrado furtando moto em Tim\u00f3teo e apanha da popula\u00e7\u00e3o"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121011-equipes-da-prefeitura-de-fabriciano-intensificam-trabalho-de-limpeza-apos-enchente", "newsImgSrc": "./images/noticias/121011/mn_20241220164152_C3X6RUaqNJ.jpg", "newsCategory": "Cidade", "newsTitle": "Equipes da prefeitura de Fabriciano intensificam trabalho de limpeza ap\u00f3s enchente"}{"newsHrefLink": "./noticia/0120999-camara-de-timoteo-nao-aprova-suplementacao-orcamentaria-e-pagamento-de-servidores-fica-ameacado", "newsImgSrc": "./images/noticias/120999/mn_20241220143357_sIz7FV8Vs4.jpg", "newsCategory": "Cidade", "newsTitle": "C\u00e2mara de Tim\u00f3teo n\u00e3o aprova suplementa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e pagamento de servidores fica amea\u00e7ado"}{"newsHrefLink": "./noticia/0121014-gabigol-pode-nao-vir-para-o-cruzeiro", "newsImgSrc": "./images/noticias/121014/mn_20241220174234_EB6l67FJj6.jpg", "newsCategory": "Esporte", "newsTitle": "Gabigol pode n\u00e3o vir para o Cruzeiro"}{"newsHrefLink": "./noticia/0120998-motociclista-morre-atropelado-no-bairro-santa-terezinha-em-coronel-fabriciano", "newsImgSrc": "./images/noticias/120998/mn_20241220101909_m9j3r467e0.jpg", "newsCategory": "Pol\u00edcia", "newsTitle": "Motociclista morre atropelado no bairro Santa Terezinha, em Coronel Fabriciano "}{"newsHrefLink": "./noticia/0121005-justica-condena-plano-de-saude-por-negativa-de-cobertura-a-paciente-oncologico", "newsImgSrc": "./images/noticias/121005/mn_20241220154757_Sgsy0IQLqP.jpg", "newsCategory": "Minas", "newsTitle": "Justi\u00e7a condena plano de sa\u00fade por negativa de cobertura a paciente oncol\u00f3gico"}{"newsHrefLink": "./noticia/0120975-vale-do-aco-registra-52-obitos-maternos-em-periodo-de-dez-anos", "newsImgSrc": "./images/noticias/120975/mn_20241219154447_EZCySUYSv6.jpg", "newsCategory": "Cidade", "newsTitle": "Vale do A\u00e7o registra 52 \u00f3bitos maternos em per\u00edodo de dez anos"}{"newsHrefLink": "./noticia/0120997-deputados-aprovam-teto-para-salario-minimo", "newsImgSrc": "./images/noticias/120997/mn_20241220073512_17u6US7pxg.jpg", "newsCategory": "Brasil e Mundo", "newsTitle": "Deputados aprovam teto para sal\u00e1rio m\u00ednimo"}